{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hongyang.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍양"
    },
    "text": "ホンヤンは済州、涯月邑涯月海岸路690に位置する宿です。 ここはチェジュパだイスカジノから13km、ギャンから19km、済州港国際旅客ターミナルから19kmの距離に位置しています。 宿泊施設はバルコニーと無料のWi-Fiを提供しています。 また、ホンヤンは新羅免税店から12kmの距離にあり、テラスと無料専用駐車場を備えています。 このホテルはエアコンを提供しており、1 つの別々の寝室と 1 つのバスルーム、そしてリビングルームがあります。 タオルやベッドシーツなどの必需品が備えられています。 紅陽の近くにはオソルロクティーミュージアムが26キロ離れていて、済州中文リゾートは31キロ離れています。 済州国際空港は宿から一番近い空港で10kmの距離に位置しています。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 実際、紅陽から移動するときの距離は直線距離と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホンヤンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホンヤンは済州、涯月邑涯月海岸路690に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホンヤンからチェジュパだイスカジノまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホンヤンからチェジュパだイスカジノまでの距離は13kmです。"
        },
        {
            "question": "ホンヤンから済州港国際旅客ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホンヤンから済州港国際旅客ターミナルまでの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "ホンヤンは何を提供していますか？",
            "answer": "ホンヤンはバルコニーと無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホンヤンは新羅免税店からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホンヤンは新羅免税店から12kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホンヤンはどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "ホンヤンはテラスと無料専用駐車場を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホンヤンからオソルロクティーミュージアムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホンヤンからオソルロクティーミュージアムまでの距離は26キロです。"
        },
        {
            "question": "ホンヤンから済州中文リゾートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホンヤンから済州中文リゾートまでの距離は31キロです。"
        },
        {
            "question": "ホンヤンから済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホンヤンから済州国際空港までの距離は10kmです。"
        },
        {
            "question": "ホンヤンのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホンヤンのチェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 409
    }
}